和理非全部同我入嚟

近排我見到有人話叫人唔好平日戴口罩
原因係因為怕比警察逗捉番去玩48小時或者係驚比藍絲煩 又話驚比人知自己反政府 容易成為眾矢之的 成本高 效益低
所以叫人出嚟抗爭 遊行先戴口罩

但係其實戴口罩 除左表明立場之外更加係一種控訴 一種對社會不公嘅控訴
唔知大家有冇聽過
馬丁路德金當年搞黑人人權運動嘅時候曾經為左證明社會嘅不公義
試過帶左一班黑人學生去一啲表明唔服務黑人嘅店舖到温書食野
途中即使佢地比人打比人鬧比人報警拉 更甚係比人兜頭淋熱水
佢地依堅持留喺店舖到唔走
慕求比所有人見到佢地所身處社會有幾咁不公

依啲就係作為抗爭者應有嘅覺悟
依啲先係真正嘅和理非抗爭

所以當我地面對黑警選擇性執法 藍絲殺人放火金腰帶 政府營造白色恐怖嘅時候
我地唔應該懼怕佢地
因為做錯嘅 不公嘅 唔係我地
因為我地要爭取公義

我相信香港人反抗唔單止係一個口號
而係一個行動
一個反抗社會不公嘅行動
香港人而家冇可以三罷嘅覺悟
但我認為每個香港人都有戴口罩嘅覺悟
從每日載口罩開始 對抗社會嘅不公

#全民口罩
#公民抗命

自推

照樣有班撚樣會話冇撚用
食屎啦你地

多人做就有用

推啦l周圍都有菌帶罩好合理

［戰略討論］和勇一家遍地開花10秒角色鑑定

無錯啊，和理非作用應該係咁，和理非連呢少少風險都唔願意冒？

p

推！

速登講嘢冇用，5毛洗版太嚴重
你send /貼 多幾張文宣俾人啦，大把和理非唔睇連登
加油

用馬丁路德金呢個例子 都係想印證道德感召有威力

但我唔覺得係用黎對抗極權政府既最佳手段
和理非只有不合作運動 給予政府實際壓力先有用 比如 塞機場 罷工 罷交稅etc

所有都要做

加上狗既濫暴 更令道德感召變得食人血饅頭味濃

講得好 從來全民口罩就喺表達你對呢個極權嘅不滿

怕帶口罩會比狗逗果啲手足聽住
我同你講
你帶唔帶都係會比狗逗
果啲係狗 佢地逗人係唔需要合理原因

覺得啱就去做

我覺得行動有分保溫同升溫 戴口罩只係一個保溫嘅行動 你所指出嘅不合作運動係一啲升溫嘅運動 兩者應該係並存

罷工搞唔成 好大程度係因為唔知身邊有幾多同路人一齊罷 (除咗本身香港人真係好熱愛返工之外) 家陣開始由戴口罩嚟分辨一下有幾多同路人會一齊罩工 其實都係唔錯嘅選擇

同意口罩保到溫 暫時日常生活戴都未有乜風險 但樓主講到全民口罩係和理非應有抗爭模式就唔認同 呢個只係表態行為 一定要more than that

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

當然，但口罩都唔敢戴，之後嘅就無從說起

啱 戴口罩其實好易做
啲女平時都會戴口罩㗎啦
生暗瘡又戴 冇化妝又戴
表到態 慳埋啲時間唔駛化妝
重點要比政府知道唔係你立例我哋就會驚咗唔做
香港人反抗！

推

推唔郁都推

push

推啊！妖,你班垃圾,帶個口罩都驚,講咩抗爭,連最基本覺悟都冇,全民口罩我認為係入場券囉,反蒙面法就係為左要人驚,但你平日帶口罩係不構成犯法,如果比人截查比人盤都要驚嘅話就好多野都做唔成.只要佢查你,你除低口罩比佢睇到樣,是但作個理由就ok,唔洗驚佢。利申:我都廢,我都冇膽,唔敢做前線,只做到中後段物資鏈... 濫暴濫捕你唔嬲?每日4點警謊會唔嬲?721 831 101單單只係口號?我地有100萬200萬唔係假,唔好連基本都做唔到

唔止謝sir，連er er er sir都……

日日口罩係啲度
完全同感
點解我冇權帶口罩先

戴咗幾日喇

唔理咁多，照戴！